Title: Daniel Scioli se consolida como favorito en las elecciones presidenciales en Argentina
Date: 2015-10-25 09:17
Category: El mundo, Política
Tags: Daniel Scioli, El próximo domingo se realizarán las elecciones presidenciales en Argentina
Slug: daniel-scioli-se-consolida-como-favorito-en-las-elecciones-presidenciales-en-argentina
Status: published
<div id="slider-div">
<img class="active" src="https://contagioradio.nyc3.cdn.digitaloceanspaces.com/wp-content/uploads/2015/10/argentina.jpg" alt="foto" style="display:block"></img><div class="btn-carousel" title="Anterior"  id="previous">&lt;</div><div class="btn-carousel" title="Siguiente" id="next">&gt;</div></div>

###### notiweblaplata 

###### [23 oct 2015 ]

El próximo domingo se realizarán las elecciones presidenciales en Argentina, por primera vez  se elegiría presidente en segunda vuelta, Daniel Scioli se consolida como el favorito en las elecciones presidenciales, el candidato afirma que la gente se ha inclinado por el proyecto kishnerista y lo quiere mantener.

Daniel Scioli el candidato del Frente para la Victoria, el partido de Cristina Fernández de Kirchner, ha ganado las elecciones primarias en Argentina de voto obligatorio. Scioli se ha impuesto con un 38,09% de los votos su opositor Mauricio Macri, cuya alianza centroderechista Cambiemos obtuvo el 30,36%, y con el tercer puesto  fue competido por  Sergio Massa y José Manuel de la Sota y sumó el 20,57%.

Durante un acto político llevado a cabo el pasado 19 de julio de 2015 en Neuquén,Daniel Scioli anunció que de ser electo presidente creará un Ministerio de Derechos Humanos, donde afirmó que “Podría contar como hemos puesto a la Provincia a la vanguardia en espejo con el Gobierno nacional con esta política de derechos humanos, que no es una etapa, es para siempre en la Argentina es la victoria de ustedes de los trabajadores, de los jóvenes que quieren seguir un camino y país que cada vez les da más oportunidades ”

El candidato Daniel hizo un llamado para que la ciudadanía vote por el desarrollo de Argentina, impulsando a todos los sectores políticos a votar este 25 de octubre en beneficio de de las oportunidades y el desarrollo nacional.
